利用港鐵唔開站既措施

如果我地再黎一次5區遊行
咁就港鐵助攻我地罷工

高尚住宅區、南區呢？

罷工足夠影響大部分人就可以